禮志素顏真係嚇死人

嚇死人 完全冇分別咁滯

咁都叫素？！拉

使唔使除埋衫先算

可愛

好明顯有化妝 咁都有得吹

貓貓

好似馬蹄露

弱志

厚到幾層粉

隻手咪又係咁白

dllm靚撚到痴線

青頭仔

收皮啦 你講到自己咁熟化妝 咁你咪唇膏仔

痴線 好狂野

貓咪禮志

有佬... 隻白唔同色架

嘩 好想唔帶套中出佢

馬馬禮志

仔仔定延

雖然係淡妝但支持樓主支持荔枝

有少少可愛